女警割席辭職戰區選

岩岩見到條片 各位巴絲點睇

唔撚信 當初選擇做狗 永遠流緊狗血

餓底

好地地辭職咪算囉 選區選擺明別有用心

應承咗香港人啲咩？唔記得咗？
一世都唔會原諒香港警察
黑警冇個無辜

不了

佢係幾時割先
有另一個係6月就割
都算有良心

佢係67月個陣辭職架喔，都好啦算有良知嘅。
之前睇過另一條片好似話佢以前係警隊都係搞社運嘅。

咪撚咁天真去信

不

要走一早走左啦
洗到依家先走

𠝹票撚
完

即係差唔多七月嗰陣割 未係爛曬